早晨

心情靚

早抖

我好咸濕嫁

我唔係果啲人

悶了

返去訓

抱我返去未

又屌閪

那裡來的閪

連登好悶

由你開始

我發左個預知夢

跟住呢

預知。夢

Detail

幾時食飯

下？同我？

屌女好過啦 搞我有咩意思

All

姐係邊幾個
我好少出聚會

Pm你屎忽比我睇睇先

咪又係個幾個